# interview repository

This repository is made for writing a pet project for interviews


pet-проект

Написать расширенный бот тасок, который бы имел следующее:
1) прикрученные бд - ок
2) мониторинг - ок
3) ci/cd, все должно быть в docker контейнерах. В том числе и гошка. Получить Яндекс сервак
4) настроить ngix, чтобы поднимать не через ngrock
5) алерты в тг
6) помимо бота, будет надстройка в виде сайта, где будет дополнительный функционал - построить граф задач. Либо просто бот, но нужно подумать
   насчет нагрузки. Скорее всего все-таки придется зафигачить сайт + бот и все это связать. Можно не через protobuf, не выделяя микросервисы
7) должно быть алгоритмическое расширение для тасок - должны быть дедлайны, важность. И в зависимости от времени важность должна изменяться.
   Также должны быть оповещения в тг о том, что задача истекает
8) на сайте будет асинхрон. jwt тоже
9) оптимизация всего
10) тестики
итого: файл с ботом, сайт с авторизацией, сессиями, jwt, файл с ботом, который будет делать оповещения для меня - админа, что все не так.
       также должна быть межсервисная связь между ботом и сайтом. Кроме того должен быть docker файл с генерацией тасок и задач
